總結黎講 今季英超邊隊最黑?

車 唔黑點拎冠軍?
阿 黑足十幾場個個有眼睇
獌 38*90分鐘全黑
鏝 無睇
利 最尾2場唔洗講
熱 拳頭說話 無黑過

李斯特城

黑仔

樓主非常中肯

一係係阿

但黑到咁都冇前4

熱

阿仙奴好撚黑

都係第五
黑足38場會唔會都係無冠

[black]車路士是最黑[/black]

淨係兩場般尼都黑過墨汁 仲未計其他

兩場般尼都由和變贏 黑左4分
點知都係排第5

阿仙奴重回黑哨模式

般尼抵死

我無乜點睇英超
但成日都睇見曼聯越位入波
唔係黑咁多球
六弟都做唔到

睇廢老坑伊巴越位次數就知

入到d波都係靠越位黑返黎

車路士靠黑贏埋英超喎

車路士冇黑哨的

新特蘭最黑 有朵你叫